聽日著全黑

為咗個位犧牲咗嘅兄弟，聽日麻煩大家著全黑
我接受唔到啊返來啦好無

我強烈呼籲聽日黑衫白絲帶或者白花

第一次睇新聞會喊

好撚心酸
如果林鄭今日肯撤回，義士就唔會犧牲

我屌你老母

屌你老母林鄭